約三千人參與醫管工會罷工，港大 #黎青龍 教授到場支持

【#即時：約三千人參與醫管工會罷工，港大 #黎青龍 教授到場支持】

醫管局員工陣線今日（2月3日）發起罷工，向政府施壓要求禁止所有旅客由大陸入境，預期約3000人參與。72歲港大肝病權威黎青龍教授亦戴白絲帶到場支持。

在瑪麗醫院，醫管局員工陣線主席余慧明見記者稱，截至10時40分，大約1000人簽到參與罷工。

在屯門醫院、威爾斯親王醫院、瑪麗醫院及伊利沙伯醫院外，有大批醫護人員排長龍等候簽到。

端傳媒：

感謝professor

多謝所有醫護

加油

黎青龍教授
Respect forever

港大Med最好教授 沒有之一

Respect

Btw why his sister………

好人一生平安
做多d手術

港大最強醫術手

I love you

港大之光 瑪麗之寶

港大之光

人地內科架 on9

佢都算係咁, 反送中都有撐

佢72歲#[shocking]#lny

嘩，真係唔似

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

淨係2月1日已經有三萬港人返上去，五萬港人返落嚟。到時因為港人自己傳入搞到大爆發，醫護都唔知仲罷唔罷好。

醫護罷工一定要爭取埋禁止香港人返大陸。

respect

真心尊敬